{
  "id_query": "21123972",
  "total": 11212,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.13108,
  "origin_question": "shop làm việc từ mấy giờ đến mấy giờ ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.33489,
      "id": "27522664",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian giao hàng là từ mấy đến mấy giờ ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ thời gian bên em giao hàng thì ở các thành phố lớn như Hà Nội và Hồ Chí Minh thì thời gian giao hàng sẽ trước 21h còn với các khu vực khác thì thời gian giao hàng sẽ kết thúc sớm hơn đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.052668,
      "id": "27745249",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty tài chính làm việc tới mấy giờ ad.",
      "answer": "Dạ chào chị,Dạ công ty tài chính làm việc đến 21h ạ. Nếu mình có nhu cầu mua trả góp thì vui lòng đến trước 21h để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.772146,
      "id": "26161395",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hồ sơ duyệt mấy giờ đến mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại, hồ sơ trả góp duyệt trong vòng 24 giờ. Anh vui lòng thông tin thêm về độ tuổi, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe, có thể kèm theo hoá đơn điện/cáp/nước/nét của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất đến anh. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.162971,
      "id": "25128445",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong bao giờ nghỉ tết và bao giờ làm việc lại ạ?",
      "answer": "Chào anh Khiêm Thegioididong.com sẽ nghỉ tết 4 ngày Âm lịch là 30, mồng 1,2 và 3 anh nhé. Anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com vào mồng 4 để tham quan và mua sắm ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.081194,
      "id": "21751402",
      "field_search": "question",
      "question": "May ah cho e hs la bên a lam việc từ mấy h tới mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với siêu thị Thegioididong.com bên em thì làm việc từ 8h đến 22h đêm đó anh. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì nữa không ạ. Nếu có thì anh có thể phản hồi lại cho bên em ở ô bình luận dưới để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.062643,
      "id": "30998973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình nhân viên làm hồ sơ trả góp tới mấy giờ vậy ạ??",
      "answer": "Chào chị,Nhân viên làm hồ sơ trả góp đến 21h chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.688503,
      "id": "28522413",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ vào tiền trả máy đc không anh Và thế giới bên mình làm việc mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, mong anh thông cảm nha, Siêu thị bên em mở cửa đến 22h nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.131145,
      "id": "28522421",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500 em k mua mà trừ cho em vào tiền máy đc không anh Và thế giới bên mình mấy giờ làm việc vậy",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào tiền máy được anh nha. Thegioididong.com làm việc từ 8h đến 22h hàng ngày anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.797276,
      "id": "26724331",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài liên tục mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng tác vụ của anh ạ, thường anh dùng liên tục trong khoảng 3-5h anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.641798,
      "id": "26142934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sài được mấy giờ thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.468224,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.210037,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.198284,
      "id": "25899620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thời gian dùng liên tục từ 100% đến hết pin từng cái sau trên máy này, lướt web ,facebook , xem phim youtobe liên mấy giờ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08236,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.535679,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e gửi bảo hành tgdd cho e mượn máy sử dụng e lỡ làm trầy mấy giờ sao ạ",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị, chị vui lòng ghé siêu thị nơi chị được mượn máy để nhân viên siêu thị có hướng hỗ trợ chị giúp chị.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.280142,
      "id": "27918427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này sạc pin tầm mấy giờ thì đầy chơi chỡ mấy tiếng hết pin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN và chơi game khoảng 4 giờ là hết PIN tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.044386,
      "id": "29670360",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mấy h đóng cửa zd shop",
      "answer": "Chào anh Dạ, siêu thị Thegioididong.com thì 22h đóng cửa anh nha.Chia sẻ cùng anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902157,
      "id": "21536306",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy shop?",
      "answer": "Chào anh Long,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.854055,
      "id": "25563780",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thắc mắc tại sao mấy mấy tuần trước k có chương trình trả góp 0% Sao giờ lại có ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ tuỳ vào chương trình đợt góp mà bên công ty tài chính sẽ hỗ trợ nhé anh hiện tại tháng 3 này sản phẩm này được hỗ trợ góp 0% lãi suất đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.828129,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785242,
      "id": "26662748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại shop là mấy tiền",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua sản phẩm ở siêu thị bên em trực tiếp sẽ có giá là 6.990.000₫ đó anh ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.734783,
      "id": "26405607",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình đặt trả góp ko.thấy nhân viên gọi từ sáng đến giờ luôn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị làm hồ sơ Online thì thời gian duyệt trong 4-24h chị nha. Khi có kết quả thì bên em sẽ liên lạc với chị ngay nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.609835,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.609835,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong của hàng bán hiện giờ là ios mấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy vào lô hàng sản phẩm bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào lô hàng mới thì có thể máy đã chạy hệ điều hành iOS 11 nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.484412,
      "id": "31482145",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ shop cho hỏi ,máy tôi 6plus kiểu máy là mgaa2vn/a mua từ rất lâu r 16Gb , giờ có tính hàng lỗi thời k  ? Tại lúc đấy mua tận 16-17tr giờ thấy mấy con  này có 6-7tr ))",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm của anh nói lỗi thời cũng không hẵn vì sản phẩm IPhone hiếm khi lỗi thời lắm anh an tâm anh nha, nếu  máy còn dùng tốt và đáp ứng nhu cầu của anh thì anh cứ dùng thoải mái, còn nếu máy không còn đáp ứng nhu cầu của anh  nữa thì anh có thể cân nhắc  mua sản phẩm mới anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.414824,
      "id": "20981842",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dung lượng pin thấp nên chơi game được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có thể chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.366574,
      "id": "28842220",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi youtube liên tục thì mất mấy giờ là phải sạc ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h là cần sạc lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362583,
      "id": "28724604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này dùng liên tục trong khoảng mấy giờ là hết vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.362583,
      "id": "26361718",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy có thể dùng liên tục mấy giờ v bạn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1  ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.274805,
      "id": "18528958",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game clash of clan bằng wifi/3g liên tục thì được mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB cho thời gian sử dụng game liên tục khoảng 3h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187524,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.020518,
      "id": "21650747",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh làm việc kiểu gì mà điện thoại mobiistar lai z1 của tui nửa tháng rồi chưa thay màn hình xong",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, chị vui lòng cung cấp giúp em số điện thoại chị gửi máy sửa chữa cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.961075,
      "id": "22058735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây giờ còn trình trạng tróc sơn nữa không mấy anh",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hiện mình không thấy có khách hàng nào phản hồi là bị tróc sơn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.939477,
      "id": "26721514",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động làm việc đến 30/4 hả bạn.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ Thegioididong làm việc đến 30/4 luôn nha anh, không có ngưng làm việc ạ, anh an tâm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.835602,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.570571,
      "id": "22679773",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sài đc khoảng mấy giờ ad độ sáng khoảng nữa thanh á",
      "answer": "@Trương Song Ril: nếu mua máy mới chạy ios 10.3.3 thì để 10.3.3 xài bao trâu bò.mà lên ios 11 thì hối hận vô cùng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498493,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.482714,
      "id": "27980349",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 GB có mấy màu shop",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.39649,
      "id": "22319399",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ máy này có mấy màu tại shop vậy",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.34501,
      "id": "21179975",
      "field_search": "question",
      "question": "shop mk có bao giờ bán hàng LL/A với J/A k ạ thấy mấy anh bảo mua tgdd mà toàn J/A với LL/A thui",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone Thegioididong.com kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Hiện tại thì bên em không kinh doanh các sản phẩm iPhone có mã khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320612,
      "id": "26510181",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy hôm trước hỏi có giảm 1 tr trực tiếp vào giá bán ko để mua mấy cái làm quà tặng.cứ khăng khăng không giảm đành phải sang bên khác mua.đến bây giờ mới giảm...!",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì em rất tiếc tuy nhiên khuyến mãi này siêu thị bên em mới mở vào ngày 11 thôi anh ạ, nếu đã lỡ mua sản phẩm ở nơi khác rồi thì rất tiếc, tuy nhiên siêu thị bên em cũng rất cảm ơn khi anh đã quan tâm đến siêu thị bên em, hi vọng siêu thị bên em sẽ có thể phục  vụ anh vào những dịp khác ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.281121,
      "id": "23156517",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị hư loa từ khi mua đến giờ rồi. Có đk bảo hành ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ gửi Trung tâm bảo hành Hãng kiểm tra Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.203171,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159004,
      "id": "17969799",
      "field_search": "question",
      "question": "E  đến cửa hàng để coi mấy được ko",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết nơi chị sinh sống để em có thể kiểm tra xem nơi đó có còn hàng không giúp chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111122,
      "id": "19144922",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 lên youtube xem video liên tục thì được mấy giờ vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn xem phim với kết nối 3G hoặc wifi thì có thể sử dụng liên tục khoảng 3 đến 4 tiếng đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923041,
      "id": "21352052",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyện thế giới di động bán iphone 6 99k từ giờ cho đến hết 2/9 có thật không ạ Thân ái chờ phải hồi từ ad ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com hiện không có chương trình bán iPhone giá 99.000đ anh nha. Anh cẩn thận những thông tin lừa đảo khuyến mãi này nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724598,
      "id": "17710821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã đặt hàng trước vậy giờ mình đã có thể làm trước hồ sơ trả góp để mấy nữa được nhận máy được không?",
      "answer": "Chào anh Liem,Nếu anh đã đặt trước rồi thì anh có thể làm hồ sơ góp bây giờ vẫn được nha. Nếu hồ sơ góp được duyệt, công ty tài chính sẽ giữ kết quả (trong vòng 7 ngày) để anh khi có hàng, anh xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp rồi nhận máy luôn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610321,
      "id": "19563418",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian xét duyệt giấy tờ trả góp trong ngày là từ mấy h tới mấy h vậy qtv",
      "answer": "Chào anh !  Dạ công ty tài chính làm việc từ 9h00- 21h00 anh nha. Nếu anh còn cần thông tin gì anh có thể phản hồi lại để bên em hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.528418,
      "id": "19620401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy dc cài sẵn ios mấy vậy shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì khi mua tại Thegioididong.com thì sẽ được cài sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.426067,
      "id": "25326157",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động ở vũng tàu mấy giờ sáng mới mở cửa vậy ạ, sản phẩm iphone 6 32gb giờ còn hàng ở các chi nhánh vũng tàu không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em sẽ mở cửa vào lúc 8h00 sáng ngàu mùng 19/2 chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào Vũng Tàu để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.377895,
      "id": "22056262",
      "field_search": "question",
      "question": "mưa iphone6 bây giờ thì phần mềm còn sài được khoảng mấy năm nữa mới bị lỗi",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 thì bạn còn được Apple hỗ trợ cập nhật khoản 2 năm nữa và sau đó thì vẫn sử dụng tiếp bình thường chỉ là không được cập nhật hệ thống nữa thôi chứ máy không lỗi gì bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3413315,
      "id": "19853836",
      "field_search": "question",
      "question": "Chủ nhật có làm việc không ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Chủ nhật Thegioididong.com vẫn làm việc bình thường chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.199046,
      "id": "20754003",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản Phẩm này còn hàng đến bao giờ ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Em không có thông tin Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng đến thời gian nào anh ạ. Nhưng hiện tại vẫn đang còn hàng. Anh có thể đặt hàng và mua sản phẩm nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.187755,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0357895,
      "id": "32774438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua đt trả góp ngày mai đến kì hạn trả góp nhưng đang dịp Tết thì cửa hàng thế giới di dộng đã làm việc chưa và tôi có thể qua mấy ngày nửa đóng có được ko",
      "answer": "Chào chị, Thegioididong.com đang mở cửa rồi chị nhé. Chị có thể ra Thegioididong.com gần nhất đóng tiền được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.983835,
      "id": "29396023",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao giờ Qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy và kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.942383,
      "id": "30364500",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này là máy quốc tế hay mấy thường vay shop",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéĐiện thoại này bên em kinh doanh là máy phiên bản quốc tế anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.924898,
      "id": "27385999",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách kt mấy chai pin bao nhiêu làm sao v",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy bạn đang dùng iOS 11.3 thì bạn vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN (beta) > Phần Dung lượng tối đa báo máy còn lại bao nhiêu % PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.856701,
      "id": "26116701",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì sài từ iphone mấy trở lên là dùng tốt nhất ak",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sử dụng iPhone 7 trở lên là tốt bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825158,
      "id": "22042544",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ thì iphone 6giảm hả shop",
      "answer": "Chào anh Khanh,Dạ hiện thì em chưa nhận được thông tin hãng sẽ điều chỉnh giảm giá máy nên chưa thể hỗ trợ thông tin chính xác đến mình đến anh ạ. Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.824604,
      "id": "22588165",
      "field_search": "question",
      "question": "đt này chơi liên quân bằng wifi thì được mấy giờ ạ?, có lag gì không, có nóng khoảng bao nhiêu độ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này nếu bạn chơi Liên quân liên tục thì sẽ chơi được khoảng 2,5-3 giờ, máy có cấu hình khá nên chơi ít khi có giật, lag nhé. Về nhiệt độ thì để đo chính xác cần có các thiết bị chuyên dụng, nên mình không kiểm tra được giúp bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.819346,
      "id": "24793652",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx78087157023  ad ktra dùm imei máy em còn BH đến tháng mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh Do tính chất bảo mật thông tin khách hàng nên phiền anh có thể tự kiểm tra bảo hành giúp em được không ạ? Để kiểm tra bảo hành xin vui lòng nhấp vào > nhấp vào \" XEM THỜI HẠN BẢO HÀNH CỦA SẢN PHẨM\" > nhập imei ( lấy imei trên điện thoại bằng cách soạn *#06#) để kiểm tra thời gian bảo hành của sản phẩm Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.810153,
      "id": "30609106",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em vừa làm rớt cái iPhone của em Nhưng em không nhớ id Em mới mua ở TGDĐ mấy tháng trc  Bây giờ em ra TGDĐ nhờ tìm đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu không nhớ thông tin tài khoản thì không thể tìm máy được anh nha, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.757949,
      "id": "21359468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hôm nay hạ cấp từ ios 11 xuống 10.3.3 qua iTunes mà được nửa em rút cáp ra bây giờ phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.744517,
      "id": "27914363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con chip apple a8 2 nhân của iphone 6 vs chip exynos 7870 8 nhân của ss A6 thì chip nào tốt hơn ạ cấu hình máy nào sẽ bền hơn và iphone 6 sạc mấy giờ thì đầy pin mức tiêu thụ pin cỡ mấy giờ ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chip Apple A8 là chip có hiệu năng mạnh hơn bạn nhé. Cả 2 máy bạn dùng cẩn thận , bảo quản và giữ gìn tốt thì đều dùng rất bền nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682732,
      "id": "31681540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 của mình Sài hơn 1 nam rui ...giờ sạc gần 4 tiếng moi đầy ...Sài đến còn 30 mấy % thì tắt nguồn ...cho hỏi cách khắc phục ....hay pin hư",
      "answer": "Chào anh,Dạ trước hết, anh vui lòng làm theo tương tự hướng dẫn tại \"\" để kiểm tra xem Pin máy có bị lỗi không ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67914,
      "id": "19822040",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giờ còn bán k shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm Iphone 6 32GB bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672789,
      "id": "22574143",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.485304,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419683,
      "id": "20008377",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 sp trả góp đến 1.12 là xong giờ e có thể mua góp được nữa k shop",
      "answer": "Chào anh,Anh có mua 1 sản phẩm trả góp đến 1/12 là xong thì giờ anh vẫn mua tiếp sản phẩm khác trả góp được nha. Anh nên chọn công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn anh nhé . Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đã tham gia, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.414795,
      "id": "23738185",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là giờ bên shop còn màu gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em chỉ có màu vàng đồng cho sản phẩm này thôi chị nhé, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạMong  phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.407572,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.369415,
      "id": "24148122",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháng trước e mua cái điện thoại nokia 3 trăm mấy được giảm giá mấy chục ngàn á. Mấy chị nói là khách hàng thân thiết gì á. Giờ e muốn mua iphone 6 thì có được giảm giá k ạ. Nếu giảm được gì giá còn bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp Khách hàng thân thiết thì anh vui lòng liên hệ Tổng đài 1800.1060 ( Miễn phí ) để được hỗ trợ cụ thể Giảm giá khi mua iPhone 6 32GB nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.362784,
      "id": "29890528",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình từ lúc cập nhật ios 12 đến giờ tự dưng ảnh lại có dấu chấm than và bị mờ ảnh và có wifi mới load đc ảnh, không hiểu bị làm sao nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này do máy tối ưu bộ nhớ máy, lưu hết vào iCloud và chỉ hiển thị ảnh mờ trên máychị vui lòng vào cài đặt > iCloud > ảnh > chọn tải về và giữ lại chị gốc, sau đó kết nối Wifi để máy tải ảnh về và lần sau sẽ không bị chấm than nữa chị nha.Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.230511,
      "id": "31571862",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn mấy màu ạ",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ còn đang kinh doanh bản màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.230511,
      "id": "25504581",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp mấy tháng v ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Anh mua trả góp có thể trả trong 3, 6, 9, 12, 18 hoặc 24 tháng anh nhé. Anh có thể thông tin thêm về các hồ sơ anh đang có, mức trả trước và số tháng anh muốn góp em tư vấn cụ thể cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.201565,
      "id": "30393714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ quên mk id thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết anh nhé: \"Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.173879,
      "id": "28984121",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin em dùng để chơi game online lướt Facebook và những công việc hàng ngày thì dùng liên tục đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Với nhu cầu của bạn thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng từ 2-3h ạ, tùy vào game cũng như thao tác trên ứng dụng và tình trạng máy của bạn mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.112082,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.006598,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.960831,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.95417,
      "id": "29840611",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop                     Anh định mua iPhone 6 thế nếu trả góp thì mỗi tháng trả mấy",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.953597,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.903946,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861116,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.775629,
      "id": "26109866",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên tài khoản icloud giờ làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên tên tài khoản hay quên mật khẩu tài khoản iCloud để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.76299,
      "id": "28409759",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh  iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm màu trên anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.741037,
      "id": "17581103",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, vào mấy ngày trước khi đặt hàng thì ghi là giao hàng từ 1-7/4 trễ 1 ngày giảm 1%, vậy bây giờ ghi là giao hàng từ 1-11/4 vậy trong khoảng t/g từ 8-11/4 có được xem là giảm giá 1% cho từng ngày không ?",
      "answer": "Chào anh Minh,Dạ nếu như bên em giao hàng trễ cho anh thì tối đa sẽ là 5% nha anh, tuy nhiên anh có thể yên tâm ạ. Bên em sẽ cố gắng giao hàng sớm nhất cho anh có thể nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.704372,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.693215,
      "id": "28268878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại này bên em chỉ có 1 màu là màu vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.693215,
      "id": "25008928",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có mấy bản màu ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.653347,
      "id": "26467513",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên mk trên iphon rồi giờ phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.585623,
      "id": "26475626",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất que chọc sim giờ làm sao đây ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể dùng 1 chiếc kẹp giấy , bẻ thẳng thay cho que chọc SIM là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.538,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.402266,
      "id": "31535818",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb có mấy màu v ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.329527,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.328837,
      "id": "22442983",
      "field_search": "question",
      "question": "chương trình trả gop 0% lãi đến bao giờ vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với góp 0% bên em áp dụng đến 31/10  nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.307806,
      "id": "25502319",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ e muốn hạ từ 11.2.5 xuống 10.33 có được không ạ",
      "answer": "@Trung: dạ có bằng lái xe, có cmnn. E muốn trả trong 6tháng ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26096,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26096,
      "id": "30708090",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện sản phẩm này bên em kinh doanh chỉ có màu Vàng đồng thôi ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.26096,
      "id": "20619382",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.235852,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.207621,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.187427,
      "id": "18561328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy iphone 6 trên bán là kiểu mấy nào ah ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với các dòng iphone bên mình đang kinh doanh sẽ có kiểu máy là VN/A bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.148,
      "id": "20032375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g hiện tại còn mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.131099,
      "id": "17829488",
      "field_search": "question",
      "question": "Chước e có làm trả góp rồi giờ Cmnd gốc bị mất . Vậy giờ có làm hồ sơ mới có được k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu CMND của anh bị mất thì anh không đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân từ đủ 20-60 tuổi đủ các giấy tờ cần thiết đến siêu thị để làm thủ tục đứng tên sản phẩm giúp anh nhé. Chia sẻ cùng anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.117401,
      "id": "27123589",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s bên thegioididong có mấy màu ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng có giá 12.490.000đ chị nhé. Mong chị chia sẽ thêm về địa điểm chị muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.084378,
      "id": "28119178",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi là năm ngoái em mua ip5s bên mình í mà bây giờ em muốn đổi ip5s lên ip6 thì phải thêm mấy tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể nói rõ hơn chị mua máy giá bao nhiêu và mua vào thời gian nào ạ!Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.071403,
      "id": "29248914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.063006,
      "id": "29961645",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdđ có iphone 6tr mấy k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Với các sản phẩm iPhone mới bên em thì sản phẩm có giá thấp nhất là iPhone 6 32GB với giá bán là 7.490.000₫ anh nhé. Tuy nhiên anh cũng có thể tham khảo sản phẩm IPHONE 6 32GB CŨ với giá chỉ từ 5.030.000đ anh nha. Anh có thể bấm vào  để tham khảo các sản phẩm iPhone 6 32GB cũ trên toàn quốc ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.044206,
      "id": "22637888",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao trước mới mua máy mình vào safari có mấy ứng dụng như google,bing,apple hiện sẵn ở đó bây giờ vào lại không có là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.007233,
      "id": "17900017",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao giờ em tải ứng dụng từ appstore không được",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là khi bạn tải như vậy thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.995181,
      "id": "20709905",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ mấy ung dụng như Pages, Keynote, Numbers , Clip, ITunes u, Podcast  mấy ứng dung đo xoá đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn đang ở phiên bản IOS 10 trở lên, bạn có thể nhấn giữ trên các ứng dụng này sẽ có dấu X để xóa bạn nhé, bạn xóa các ứng dụng ít dùng bạn nha, sau này nếu muốn tải lại bạn chỉ cần vào cửa hàng nhập lại đúng tên và tải về lại ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.960657,
      "id": "28938438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 cat mấy, và 6s plus cat mấy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì được hỗ trợ 4G LTE CAT 4, iPhone 6s Plus thì là CAT 6 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9533,
      "id": "17465787",
      "field_search": "question",
      "question": "Đối với trườg hợp đag mua trả góp mấy khác giờ muốn đổi sang em ip6 32g này thì điều kiêhn hỗ trợ như thế nào ạk",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể cho em biết giá máy anh đã góp, ngày tháng năm mua máy, máy được mua cũ hay mới, gói lãi suất anh tham gia cũng như tổng số tiền còn lại phải góp để em tư vấn cho anh nha|! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.952195,
      "id": "22261282",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi máy mình mới mua thế giới di động iphone 6 32g giờ tai nghe lúc nghe dc lúc k giờ còn đổi dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Duy,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com bị lỗi do nhà sản xuất trong tháng đầu sử dụng thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi sản phẩm  cùng mẫu, cùng màu, cùng dung lượng đó ạ. Anh có thể mang bộ máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.937459,
      "id": "23478708",
      "field_search": "question",
      "question": "Lên ios11 giờ em muốn về lại ios10.3.3 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn đang sử dụng iPhone 6 Apple đã khóa và không cho về lại IOS 10.3.3 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.937459,
      "id": "19506995",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đặt mã giới hạn giờ quên rồi thì phải làm sao ạ",
      "answer": "@Nguyên Quân:làm sao để lấy lại",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919332,
      "id": "26496221",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản này có mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919332,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919332,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.919332,
      "id": "20384151",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mở hộp máy cháy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm khi mở hộp là IOS 10 nếu máy anh được nâng cấp thì bên em sẽ hỗ trợ nâng cấp lên IOS 10.3.3 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.900354,
      "id": "28517607",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.4 vs IOS 11.3 cái nào sài ít lỗi vậy sao em thấy mấy cái bình luận nãy giờ ghi là ip 6 lỗi vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iOS 11.4 không bị lỗi nhiều bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.871865,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua máy đk mấy hôm.em cài đặt khi có cuộc gọi đến đèn led nhấp nháy.cài rồi mà k đk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra lại thao tác như sau nhé: cài đặt- cài đặt chung- trợ năng- đèn led để cảnh báo- bật- khởi động lại máy.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.849215,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.822459,
      "id": "30915820",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng liên tục thì được mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819631,
      "id": "28954086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 LTE 4g cat mấy, và j7 pro cat mấy, máy nào caau hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy iphone 6 được hỗ trợ mạng LTE cat 4 và j7 pro là cat 6 bạn nhé. Mình kiểm tra thì cấu hình máy Iphone 6 có phần nhỉnh hơn 1 chút bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.816891,
      "id": "19961579",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB ổn ko ad? Em muốn đổi từ note5 sang cái này. Mấy cái khác ko quan trọng.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram của máy chỉ có 1GB nhưng hệ điều hành của máy( IOS) quản lý hiệu năng rất tốt, xử lý ứng dụng khá ổn định và mượt mà bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.814811,
      "id": "21290614",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e iphone 6 rơi vào nước bây giờ liệt nút nguồn vs mất loa ngoài rồi bây giờ e nên làm gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.813089,
      "id": "27297232",
      "field_search": "question",
      "question": "khoảng 10 ngày trc giá chỉ 6.990.000 sau giờ thì 7.490.000 vậy shop",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ giá của sản phẩm thay đổi tùy thuộc vào nhiều yếu tố ạ: thị trường , nhà sản  suất, khoảng thời gian,..v.v. Cảm ơn anh đã quan tâm sản phẩm ở thegioididong.com.Nếu mình hài lòng với sản phẩm trên vui lòng để lại thông tin số điện thoại và khu vực cửa hàng mua hàng, bên em sẽ hỗ trợ mình mua hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.793651,
      "id": "22751329",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi khi hồ sơ trả góp bên công ty homecredit từ chối bao lâu làm lại hồ sơ được. Xin cảm ơn và chúc ádd buổi tối làm việc hiệu quả.",
      "answer": "Chào anh Hồ,Sau khi anh bị HomeCredit từ chối thì có thể làm lại hồ sơ sau 4 tháng với HomeCredit ạ.Chúc anh buổi tối thứ 7 vui vẻ ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.790064,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.743353,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.709508,
      "id": "24074572",
      "field_search": "question",
      "question": "từ  giơ đến tết ip 6 có sale ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại em chưa có thông tin về Chương trình Khuyến mãi cho máy iPhone 6 32GB chị ạ. Chị vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.705341,
      "id": "17645873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu vậy ad.",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu gold ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.698393,
      "id": "30276747",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i phone 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.665811,
      "id": "30049542",
      "field_search": "question",
      "question": "Thoi gian choi tro choi cung 1tro vay may iPhone 6 32gb va se a6 co bang nhau kg? Moi may choi lien quan dc khoang mấy giờ.",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi em chưa hiểu rõ câu hỏi của chị. Dạ chị vui lòng cung cấp thêm thông tin đầy đủ bằng tiếng việt có dấu để bên em có thể hỗ trợ chị được tốt hơn. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị tại đây để bên em kiểm tra và hỗ trợ tốt cho chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.656459,
      "id": "24869128",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới di động có bán que chọc sim k vậy ạ ??? mình mới bị làm mất nên muốn mua mấy cái",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không kinh doanh phụ kiện que chọc sim ạ,mong anh thông cảm Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.633418,
      "id": "27434985",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sạc mất mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone có thời gian sạc vào khoảng 1.5-2h là đây Pin bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.631136,
      "id": "32241119",
      "field_search": "question",
      "question": "Ss J5 prime em mua ngày 15/5/2017 đến giờ muốn đổi ip6 đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị Ngà,Với sản phẩm qua sử dụng hoặc hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại giúp mình ạChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.597821,
      "id": "19976220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi bản 32gb có mấy mầu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo màu sản phẩm trên giúp em được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.554173,
      "id": "19465996",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi e bây giờ mình mua iphne 6 thì mình phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10- 70%. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.530122,
      "id": "25641211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn hạ từ ios 11.2 xuống ios 10 cho ip 6plus được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã khóa lại rồi không cho hạ cấp được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.502175,
      "id": "31809464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.502175,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.502175,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.489456,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ,Máy này so với samsung j7 mấy nào cấu hình mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang nói đến sản phẩm Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481451,
      "id": "26547605",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 1tr600 thì góp trong vòng mấy tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 20%(1.398.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 658.500₫, lãi suất 2.68% FECredit. Chị cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481451,
      "id": "23752418",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb mấy năm nữa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm ngừng hỗ trợ chị nha. Chị có thể theo dõi thegioididong.com thường xuyên để nhận thông tin ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481451,
      "id": "21990887",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì trong vòng mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào chị !  Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.476287,
      "id": "28981909",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng sử dụng là mấy tiếng và sạc đầy từ 10% là bao lâu , sử dụng mạng wifi k chơi game nhiều",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này sử dụng liên tục  khoảng tầm từ 3-4 giờ tuy nhiên tùy vào thao tác bạn sử dụng trên máy và tình trạng máy mà thời gian có thể chênh lệch tương ứng ạ, sản phẩm  này sạc đầy pin là khoảng từ 1.5-2h bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.476059,
      "id": "29396052",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k kết nối vs app store. Làm sao giờ qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy sau đó kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.455729,
      "id": "31535837",
      "field_search": "question",
      "question": "Iohon6 32gb có mấy màu",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có 1 màu là vàng đồng thôi chị nha, mong chị thông cảm giúp em ạThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.455729,
      "id": "26557223",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy mầu",
      "answer": "Chào anh, Hiện iPhone 6 32GB bên em còn 1 màu là màu vàng đồng ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.455729,
      "id": "17701988",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mấy màu ad ơi???",
      "answer": "Chào chị NhungHiện tại thì với sản phẩm này siêu thị bên em hỗ trợ kinh doanh màu vàng đồng hỗ trợ sản phẩm chị nhaXin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.444533,
      "id": "21981088",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tự nhiên táo của em nó mở nhạc ko lên tiếng phải mở lại mấy lầm mấy có tiếng zạy anh mới mua có mấy bũa hà",
      "answer": "Chào bạn Quốc Khánh,Trường hợp  không biết là bạn nghe nhạc bằng ứng dụng bên thứ 3 hay là ứng dụng nghe nhạc mặc định của máy vậy bạn. Nếu bạn dùng các ứng dụng bên thứ 3 thì có thể xảy ra tình trạng không tương thích tốt với máy nên xảy ra tình trạng trên đó ạ. Bạn thử dùng nhiều ứng dụng nghe nhạc khác nhau để tìm cho mình một ứng dụng ưng ý nhất bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.403363,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.402998,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy pin.                                2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo đang sạc thế lạ bị sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h là đầy, và khi bạn sạc đầy pin mà vẫn cắm sạc thì máy sẽ báo đang sạc đó là mặc định của iphone, khi bạn ngắt sạc thì máy mới không báo nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.392023,
      "id": "27994181",
      "field_search": "question",
      "question": ". Mình có samsung tab a6 giờ muốn bán lại thì bên shop thu lại giá bao nhiu ạ !",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu sản phẩm của chị mua mới bên em, còn thời gian bảo hành, không có lỗi do người dùng. chị có thể cho em xin thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm cụ thể để em hỗ trợ tính giúp chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.377293,
      "id": "17690143",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình đặt cọc nhận hàng tại siêu thị thì mình được giữ hàng đến hết ngày mấy vậy QTV???",
      "answer": "Chào chị ,Nếu chị đã đặt cọc trong chương trình đặt trước thì sẽ được giữ hàng tới ngày 11/4 đó ạ, bên em sẽ giao máy từ ngày 1-11/4, nếu chị không nhận máy thì ngày 14/4 bên em hoàn cọc lại ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.369064,
      "id": "25355314",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua trả góp ss J7 pro( e làm mất cái lấy sim)  giá 6t5 từ ngày12/2/2018. Giờ e muốn đổi sang máy iphone6 này thì thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 12/2/2018 mất phụ kiện trong hộp thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 4.875.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.362713,
      "id": "27125784",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có mấy màu",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu Gold với Iphone 6 32G đó ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.362713,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.362713,
      "id": "18199856",
      "field_search": "question",
      "question": "May này có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.362713,
      "id": "17624934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi có mấy màu v",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng cho anh lựa chọn anh nha! Anh có thể đặt cọc trước máy để nhận được phiếu mua hàng 300.000đ giá trị anh nhé! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.359365,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.356201,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.353084,
      "id": "17807891",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f1 từ thág 6 năm ngoái,  bây giờ muốn đổi iphone6s 32g , phải thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.342462,
      "id": "23013630",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua mà giờ chưa có bằng lái xe. k có sổ hộ khẩu. thì phải cần những gì hả shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc nếu anh không có bằng lái lẫn hộ khẩu thì anh chưa thể tham gia trả góp được anh nha. Giấy tờ bắt buộc không thay thế được anh cần có là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.318558,
      "id": "26148579",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ h đến cuôis năm vẫn kinh doanh ip 6 32 đúg ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện rất tiếc bên em không thể kiểm tra chính xác được thông tin này ạ. Mong chị thông cảm. Phiền chị có thể theo dõi thông tin trên website bên em thường xuyên để có thêm thông tin về sản phẩm chị nhé Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.311129,
      "id": "19170023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua oppo f1s ở tgdd được 3 tháng mấy phụ kiện e vẫn còn đầy đủ, giờ e muốn đổi lại iphone6 32g z e phải bù bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào chị Nếu máy chị mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và chị sẽ mất 30% giá trị sản phẩm. Chị vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp chị số tiền chênh lệch cụ thể hơn.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.298052,
      "id": "26496919",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình mua ngay với giá online thì dc giảm 1 triệu hả shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  và Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), hiện mình mua ngay online và nhận hàng thì sẽ được 2 khuyến mãi giảm 2 triệu anh nha, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.289996,
      "id": "31000198",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản 20 mười mấy vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại này ra mắt năm 2014 chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.279185,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.263693,
      "id": "26397093",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình mua iphone 6 từ tháng 7 năm ngoái .nhưng đến giờ tai nghe hỏng 3 nút bấm chỗ tăng giảm âm lượng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh kiểm tra và sẽ có hướng khắc phục cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.244109,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.244109,
      "id": "27215009",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mặc đinh ios mấy ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với các lô hàng mới thì máy đã được hãng cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.243782,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}